「全民換美金」入黎我教你0 風險賺8% 回報！

你可能話：邊有咁大隻蛤乸隨街跳，屌我話比你聽，有！點解？關加密貨幣事！

可能你只係識Bitcoin，但其實依家市面上已經有幾千種唔同既加密貨幣。而其中一類叫做「穩定貨幣(Stablecoin)，即係同法定貨幣 (Fiat) 掛勾，但底層係利用區塊鏈技術既加密貨幣。

市面有d 加密貨幣初創係做借貸生意，即係如果你有1 粒Bitcoin 做抵押品，就可以問佢借5000 USD咁，而呢5000 USD 通常係用Stablecoin 放出黎 (e.g.: TUSD / PAXO / USDC)，到期就問客拎返本金+利息。

好啦，咁關8% 回報咩事呢？你可以想像呢ｄ公司要借錢出街，即係都需要cap 水啦！所以好多呢類公司除左Credit Services 都有Earn Services，即係你放ｄ Stablecoin 入去就可以做定存賺利息，而目前市面上既利息係做到6-8%!

呢類公司分別有：

Nexos
Celsius Network
(Seems Earn not supported for HK Citizens)

哇，好似好正咁wor，但我點匯錢入去呢ｄ公司到？

答案：透過Stablecoin 既官方網站！佢地通常有提供用Wire Transfer 既方法，即係你可以由你既銀行帳戶直接匯款去Stablecoin 公司既戶口！通常需要1-2日既匯款時間同幾百蚊手續費（如果你用花旗匯款去美國可以免埋手續費）

Stablecoin 公司分別有：

TSUD
PAXOs Standard
USDC

好，所以要賺8% risk free interest 既流程分別就係：

1. 去Nexos / Celsius Network / (任選其一) 註冊
2. 去 TSUD / PAXO / USDC (任選其一) 註冊
3. 係你既銀行將港元換做美元
4. 將美元匯去Stablecoin 既帳戶
5. 去Stablecoin 帳戶將美元轉成Stablecoin (1:1 匯率)
6. 將Stablecoin withdraw 去 Nexos / Celsius network /
7. 做定存，賺8% 利息！

Q&A

Q: 哇屌你咁撚煩，費撚事搞。
A: 無風險賺8%，你唔做大把人做

Q: 呢d 公司會唔會執笠架，我唔信真係無風險。
A: 你岩，其實係有counter-party risk。點衡量回報 (8%) 同風險，自行決定

Q: 屌我唔撚信Bitcoin，係咪騙局黎架？
A: 家陣叫你用Stablecoin 唔係bitcoin，完全無volatility。而且個人意見，依家中美貿易戰＋香港局勢動盪，其實對Bitcoin 係大利好，個人好贊成買少少做對沖

對唔住大家我唔得閒整埋圖文解說，有心既巴打可以試完補上！

推～

做乜咁多負皮

老千出動搵食了

大家千其好中佢計

我講左6 間公司 我係六間公司既老千？

用返銀行戶口轉唔等駛既錢做美金 做埋美金定期即何

On9唔駛理

美金定期2% 左右，我講既有6-8%

Any bitcoin nowadays is on 99

Dont be on 9, everyone

Have you studied blockchain technology and understand what is consensus? Do you know there are millions of cryptocurrencies nowadays using various methods to scale the blockchain?

If you don’t have the relevant knowledge, why you can judge it?

On 9 仔

利大本無歸

Remember ANY FREE things is most expensive

I have mentioned the counterparty risk in Q&A section already. At your own risk.

Also do you know Bitcoin’s price today is back to $11000 from lowest point $3000?
Do you know there are thousands of Computer Science student publish papers and turning into the cryptocurrency industry

都多謝你幫我推既
但與其一黎就屌人，不如用半個鐘research 下我講既嘢work 唔work？
用$1000！試下？
我無比referral code 你wor

我都幫幣少爺同火尿酸推的

你拎兩個極品去同正經Cryptocurrency 公司比

上面提及既USDC 係backed by coinbase
coinbase 聽過啦掛

班友乜都唔知就係度話呃錢呃錢ON99

利申:唔玩,thanks

Help liar to push

唔緊要，有人試下就知真係work
都係想幫大家換多d 美金

Alan greensspan and paul voker is my friend

Dont u know they ar?

The biggest joke today

6-8% 唔係risk free, counter party risk你都識講，何必做標題黨？

No ar, I have lunch with Warren Buffett only

係有counterparty risk，但其實唔係真係咁危險，當係買junk bond
唔做標題黨點幫大家換多d 美金

I think u will meet keynes soon

嘩屌連登仔真係見到bitcoin 就負皮唔留力
難怪香港搞唔成fintech，等融合入大灣區la

I like Hayek more

Good. U choose the right road to serfdom

老千黎

無referral link 無叫你匯錢比我
點老千呀你教我

換你老竇

放過我老竇ok？My father 頂唔到，你唔介意我頂

唔好信

屌你老母 你地鐘意
幫大家換多d 美金，比個低風險高回報方法，都當我老千

唔撚推啦，由你班人自己死
關我撚事

成班on9 仔做金融、炒下股就覺得自己好識finance economics investment
拓闊下眼界了解下新興既asset class 都唔肯
點埋條路教你做最低風險既投資都話人老千

等10 年後比 IT 佬replace 你班傻仔

re 你老豆

係呀 你快撚D寫多D algo trade 好撚快變你+X

anyway
屌你老母

不嬲唔信algo trade

好多人先第一次換美金
梗係實實在在拎起手

見班傻仔寫完成大舊RNN 之後back-test 完得果10%，掉埋上production 之後得個負數return

學咁多嘢搞咁多嘢，撈data scientist 賺既人工已經高過曬果堆嘢

留名跟進

自己買金都無咁on9，虛擬貨幣辣殺

唔想食Bitcoin 個FX risk，stablecoin 賺息好抵玩

當然，我依家睇好bitcoin

No free lunch

唔睇內文都知大大伏
大家小心

……
現金係一切既起源
無現金就無槓桿

唔明

而家5仔7厘，做cover call +2 厘，再借出股票又2厘
得8厘就冼洗睡啦

火尿心定弊笑

係佢地契弟

重點係0瘋險

咁樣邊到算0風險

如果bitcoin 大跌會點

Stablecoin 同法定貨幣掛鉤，匯率不變

自己睇

不妨參考下

SCAM

IEO 咁撚高風險搵人唔知頭唔知路買 輸死佢咩，免啦
Stablecoin 唔同講法

你有路數既搵到10% 以上回報係你自己叻仔啦
都係講risk to reward ratio 啦

用1000hkd 玩，收成年息都未夠比手續費

IEO 真心好熟個tech 有能力evaluate 到個writepaper 先好買
which 我覺得其實95% crypto 世界既投資者其實都做唔到

垃撚圾，我去買AMD一個月賺幾十%呀

我用花旗，0手續費匯錢wor
1 日由花旗到PAX，再用blockchain withdraw 10min 搞掂（比0.000x usd on chain withdraw fee 咁啦）

果1000 係叫你試下用下睇下work 唔work 咋嘛

幣少返黎連登

用stable coin...bitcoin跌，佢都係值1蚊美金。不過風險係bitcoin 跌得好勁，d公司頂5住，收皮，拎5反錢

回報越高 風險越高 係永恆不變嘅

都係果句，你點evaluate 個counterparty risk
不過真心stablecoin 執個機會更遠細於上面果d lending platform 執